為左盲撐自己個鳩戴口罩理論 陳雲可以幾仆街?

國屍今朝 share 左呢段「新聞」

大家可以去佢 FB 睇得到 (如果未刪的話)
而佢 share 果篇黎自「新聞實驗實」嘅文

相信大家都知道,
一單新聞有無認受性, 可以有幾方面
1, 事件正確, 時間不正確
例如: 恆生指數今日大升 1000點 (事件正確, 但係幾年前嘅)
2, 來源不明, 或者來源無公信力
例如: 見到個 nobody 篇文寫得夠 juicy, FC 都唔駛就 share
3, 完全係老作

睇返國屍 share 嘅文係5月12日, 今日係 7月29日, 已經 2個月有多
疫情可以變得有幾快?
各國數字係公開嘅, google一下就好輕易查得到

可以見到自7月已經大幅返彈,
再睇睇今日 BBC 新聞網嘅數字
總數: 53162
死亡: 6141
死亡率: 36%
可能國屍認為咁叫好啦, 我智力唔夠高
為左盲撐自己個鳩戴口罩理論而引用一啲唔準確嘅「新聞」, 咁都叫學者喎~

仲睇佢嘅都有精神病㗎啦

鳩戴口罩 支持極權啊
商戶無得揾食好慘啊
咁嘅局面黃絲一手造成
皇天擊殺

根本港共有心放缺口比佢爆
但班人成日就賴鳩戴口罩

熱狗：社區爆發係黃屍自己攞黎

同場加映汪洋達

陳雲熱狗除左喺連登 fb 日夜開 po 自己撐自己之外 其實係無人關注無人想知！ 樓主俾心機去睇佢啲野 篤穿呢條冚家剷 值得鼓勵

痴鳩線

我更加睇唔過班迷雲黨 on99,
國屍話乜佢地都信
單係一個朝早已經有 680個傻鳩 like 左佢個 post

如果多人聽陳雲老點唔戴口罩 我相信今日起碼一日一千宗確診 ！ 熱狗陳雲其實同中共無分別 一個老人出一句聲話人戴口罩就係鳩戴 明知 on 9 下面迷雲黨即刻跟 eg 汪洋即刻要整透明大家樂口罩 話唔好犯蒙面法喎 其實 on 9 左咪 on 9左囉 呢家又 spin 話自己唔係叫人唔好戴 係話唔好鳩戴。 熱狗就係只睇立場不問對錯 呢批人係絕對信唔過！

根本點先係鳩戴, 佢地從來無解釋過
巿民出街戴口罩就係鳩戴,
熱狗擺街站戴口罩就唔係鳩戴
公就佢贏, 字就你輸

仲有佢地個理論係,
戴左口罩都有人中招 = 戴黎無用
咁戴左套都有左, 係咪可以唔戴套
戴套只係防到 99%,
仲要係正確使用先得喎
講唔正確使用嘅因素, 口罩咪仲多

人地戴口罩就話人鳩戴 汪洋話一望出街就知邊個係人才 到呢家爆大獲 就話唔係叫人唔戴係叫人唔好鳩戴 佢係喺度偷換概念 將“戴口罩”= “鳩戴” 變成 “亂戴” = “鳩戴”。 我想問如果法子喺銅鑼灣派傳單需唔需要戴？ 喺銅鑼灣接觸咁多人如果戴口罩係咪鳩戴？

佢哋一路都將「唔戴」、「鳩戴」不斷交換嚟用等人混淆。

大家一定要喺連登密切睇實 陳雲加熱狗一有機會就鬥黃 分化 攻擊香港人